今天是 影子舞 的生日。祝他有美好的一天！

Facebook生日通知

究竟facebook自己既生日日期既通知開定唔開好呢？

早幾年熄左佢 想睇下有幾多個朋友會記得而講聲生日快樂
結果就係只有當時既伴侶 屋企人有記得
身邊好多朋友 曾經既死黨都冇人約過我出去食個飯 或者send一個祝福既信息

不過諗真啲 其實我自己都唔係記得好多人既生日
現時數到既 就只有女朋友 一兩個中學既朋友生日我係記得

好多朋友我都係facebook彈通知提示我先記得到

然後今年就到生日既時候 我開返生日通知
諗住自己都記唔到 又點要求其他人記得到呢？
開返通知俾返各位一個提示

到生日正日00:00開始 陸續收到講happy birthday既信息 又有人開始Facebook wall既留言講聲生日快樂

我又係到諗：究竟呢堆人係睇到我通知先講聲生日快樂 定係佢地當中其實有人記得我生日？
心裡面開始後悔開左生日提示出黎

其實應該提下其他人 可能人地都有啲心想為你慶祝 開心一下？
定係應該熄返提示 唔洗再懷疑其他人既心意？

正評：開
負評：熄左佢

其實係咪唔應該對啲朋友有期望會好過啲

生日快樂呀巴打
大一歲啦 祝你嚟緊呢一年都可以開開心心

多謝巴打 我都希望可以開開心心就夠

熄啦。我不嬲都唔開。
有心的人自會記得

利申：生日日子好特別，但總係好少人記得

btw 生日快樂影巴

多謝絲打 咁諗法身邊有心既朋友真係一隻手都數得曬

真心覺得好無謂 又唔係有心記 收到嘅hbd好銀耳 一早熄Q晒

我朋友唔多 但覺得自己生活尚算幸福 你都加油

+1

我寧願收唔到果啲所謂嘅祝福都唔想收到啲唔係真係記住我生日嘅「祝福」

算啦 其實無咁多人稀罕同我哋分享生日嘅喜悅

唔覺得係喜悅 其實唔太想比人知我生日

前幾年都係咁諗 今年試下開返結果收到hbd既信息仲難受

就咁4字真言
「生日快樂」
真係收唔到好過收

試過有一年關左 只收到一兩句 不過其實依家都唔想生日 以前就話想快d 大 依家唔想咁快老

最慘係以前身邊摯友 你記到 佢生日又幫佢做生日 然後到你生日一個朋友都冇約你食飯 咩都冇

你今年生左日？

我都係近依兩年先有同me 食生日飯

生咗了

然後仲要讚同講多謝 交行貨應酬

無做好多年 熄咗幾年

我已經關左好多年

Btw 樓主生日快樂

毒撚圍爐取暖

雖然唔會有人記得你生日

不過你講出嚟我地實會比祝福你

玩得開心啲

多謝絲打 連登有愛